[反送中]啱啱收到電話錄音民調

大家聽到電話錄音唔好即刻cut線，可能係民調電話，大家唔好放過任何機會去表達意見

推